Pre market Tesla人踩人咁！

今晚8:00美國佬起身就拉返上去，
邊個拋售邊個正契弟，一啲信念都冇

跌果7%就驚？

喺連登出親升空post/你教我點輸post,下場你都知係點㗎啦

TSLA重返500！

等執平貨

隻股炒突左好多
話就話炒未來
就現價透支埋上spacex火星（事實上唔關tesla事）

跌10%

跌多D啦屌你老母

幾時先升呀屌

但係班傻仔以為tsla=spacex ,佢哋似係炒musk 多d

『炒未來』根本只係d投資初哥扮大佬吹奏出嚟。
實際上有咩股票投資唔係炒緊未來

信念

我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；

因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

點止 啲太陽能公司呀 大腦入晶片呀 全部計晒落TESLA

你唔買tesla,你明你點解窮啦

買股票就係買佢未來
可以係一個月 可以係一年 可以係十年
唔通買佢以前咩

識掃一定今晚掃

你掃多d啦
我空比你

掃完po圖

應該係我掃多d 比你空

未拆500蚊 姐係今晚100蚊

隻put 發發

總之你講乜基本面，班連登一句未來科技就大哂
留名睇班友蝕到仆街

比連登仔吹奏得太勁

下一隻隨時係nvda
market cap高過intc

iv太高
未必fatfat

...

衰極都起碼有盈利，仲有增長
Tsla堆科技盈利都未有

之前買落未走，今晚走

跌唔落 見咗底

跌到200先到正常價位

Tesla D造工 雙田都好撚過佢

咁Solarcity係包係TSLA 入面

咪又係一樣咁貴

Revenue得1/6
Gross同net margin差唔多

唯獨係annual growth intc 1x% nvda 6x-7x%
Revenue要追幾多年先追平

呢d股擺明係炒momentum
係連登仔先日日吹奏
講到fundamentals好有前景咁

雙田造工不嬲唔差

終於見到乜嘢叫同隻股票講感情

炒momentum 無問題
最大劑係班友炒momentum跌緊話自己係長線投資

利申先： 樓主我冇貨揸手

炒momentum當買fundamentals
結果就短炒變長揸

跌200都唔驚，無1000唔放

300

準備部署每月溝貨 跌落50都未驚過

有無造市造到咁鳩, 一路睇跌就一路升。一入就一路跌。美國証監又是唔理

雙田做工不嬲好ok wor

SH 溝貨

雙田mechanical一線級數

$400 鑽石能量底穿左

$350 係地殼能量底準備掃貨

又登

一股不留啦屌

淨係靠連登D 大軍已經夠掃番上500

Wired 雜誌有篇講Elon. 話Model 3 條自動生產唔掂。首批車係廠個parking lot 人手裝

準備350
all in

搞到ARK一齊跌 dllm tesla

聖人都會犯錯

3 月買完擺到依家, 長揸點樣輸呀睇過

正股驚閪咩
跌個10%好少事啫

咪係
現價 370 即係拆股前 1850
一個月前都仲係拆股前 1400 ～1500

成班淡友谷咗咁耐 終於可以出黎認屎認屁

ifc見

牛左咁耐, 3月400蚊升到2300蚊先拆股
依家拆完重新黎過只係跌左幾十蚊就要叫春
我買tsla根本當係擺係銀行長揸, 有邊個銀行半年可以升5倍?

係咪得淡友先咁

Sh嚟把撚，早早地喺400幾放咗佢，升返去賣出價位先買返，底都唔洗撈，都係同班sh撚起步位一樣，又唔洗驚一餐又唔會鎖死咗舊錢，等佢升返上嚟嗰陣用舊錢喺其他地方賺多咗嘅錢夠買多好多股
講到sh好似特別對隻股票忠誠高人一等咁

如果一賣就反彈呢？

鬼佬sh好大程度係佢哋有交稅呢啲嘅麻煩，有時一賣即時扣稅，香港人買股票唔洗交稅梗係善用呢啲有自由度嘅優勢

-11%

道理同高追一樣，如果一買又即時倒V呢？ 咁係咪唔買？

講咁易咩

我之前都放曬d tesla
但仲有Appl揸手均價USD128

410有貨都表示驚西

拖埋契媽落水

440表示 好想走哂佢

Ticker都串錯就知幾多傻散

咁你出番去， 唔應該留係到。

又情緒勒索tesla股東

望7000，SH

大師可唔可以講聲個底幾多等我可以買？

但係我想入貨

你又唔係510有貨
緊係唔驚
跌撚到270睇你係咪仲咁口響講呢句

大特價

升返啦升返啦 ( -9.37% ) (本來-11%)

aapl 我成本都128，不過前一輪清左倉，睇住佢插水跌10%

人生五大喜
久旱逢甘雨 他鄉遇故知 洞房花燭夜 金榜掛名時 清倉睇冧市

關個底幾多咩事，我係講緊就算唔洗撈底都唔會賺少過sh

明明見住佢擺明仲會跌一排，仲要催眠自己話200都唔放，精神受催殘，夜晚冇覺好瞓，咁唔通仲易？

受過三月教訓硬食三成loss，我上星期五早段已經清倉
依家覺得佢跌多1%，我之後會賺多1%
原來賺錢唔一定開心，輸錢都可以好開心

455表示⋯⋯⋯

有冇人370會入

留意左幾日，除左星期2,次次盤前跌，開市狂彈，彈完再跌

跌就啱
唔跌我點入貨

吸引老散撈底，再割

開始多苦主post = 買入信號

462 表示 整個300黎睇睇

早就講sh哂撚氣，仲要比人屌
睇下今晚會跌到咩地步啦屌

368

當年700都係400幾跌到仆街人踩人

366了
見到都覺得不安
有揸係手輸緊既巴打RIP

班友話再溝呀
未來科技無得輸

早買早d輸 遲買遲享受又平幾舊

加按層樓訓身溝啦, 上個禮拜明明睇上3000 蚊架, 但咩跌兩野就縮

唔好唔記得而家嘅360即係當時嘅1800

利申 當時500入（即係而家嘅100）

驚西

其實跌咩

佢升個時有無問其實升咩

之前其實升咩

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

多謝你問返我轉頭
雖然講唔出咩大道理
但我好似突然明白了什麼

有無巴打update 返個價

364

363.5

食花生

之前d苦主區終於可以成真苦主了

點解清倉睇冧市會咁爽

IFC開始多人

話咁快350